\chapter{Método}
\label{sec-metodo}

Para atingir o objetivo geral apresentado na seção anterior, os seguintes passos são realizados:
\begin{itemize}
	
	\item Pesquisar sobre o FrameWeb e sobre os diversos \textit{frameworks} nos quais o método foi inicialmente testado para o desenvolvimento de uma aplicação Web Java. Estudar os novos \textit{frameworks} no qual o sistema será implementado;
	
	
	\item Desenvolvimento das aplicações: etapa dedicada a implementação da aplicação utilizando os \textit{frameworks} JavaScript, levando em consideração a documentação de requisitos;

	\item Criação dos modelos FrameWeb: etapa dedicada a criação dos modelos de arquitetura do sistema, seguindo a abordagem FrameWeb;
	
	\item Redação da monografia e apresentação dos resultados.
	
\end{itemize}
